點解啲前線咁鐘意俾人拉？迫到警察出催淚彈就即散啦

be water應該係，警方一佈好陣出催一粒淚彈，就即走

咁先係最低成本！！

應該一見佢止裝就走啦屌